（多圖）香港Butterface大賽

Butterface: (But-her-face)
To call a woman a "butter face" is to say her body is very sexy but her face is ugly.

外國代表完美示範：

香港代表，我先：

陳庭欣

Butterface計分方法：
樣貌分（0至10) 減 身材分（0至10)
0分＝樣靚身材正(10-10 =0)/冇樣冇身材(0-0 =0)（不計入圍）
10分＝樣靚樣冇身材(10-0 =10)（不計入圍）
-10分＝冇樣有身材(0-10 =-10 = 終極butterface )

負分數開始被列為butterface

以陳庭欣為例：
樣：4分
身材：9分

4-9= -5分

陳庭欣樣唔算極差 但以港姐冠軍黎講就
因此樣有4分
副Body波、腳、腰都達到十分高既水平
美中不足下椿肉地唔夠
少少地扣1分

-5分成績不俗 各巴打請出招（參賽請附圖，否則取消資格）